如果有條廢老啱啱食完煙上巴士 你會即時聞到佢呼出嘅臭煙味

咁武漢肺炎